搭地鐵如果成車係依類人， 十班車都上唔到

搭地鐵如果成車係依類人， 十班車都上唔到，

1. 氣管唔好， 要保留足夠空間呼吸
2. 成身大汗， 咁臭邊有人敢企埋作
3. 拖喼揹大背囊， 擺唔少位
4. 天氣熱，瘋狂搭車嘆冷氣

但以上既人又無犯法， 唔似故意阻塞車門俾人拉， 以上班友又可以同時溫書， 完全無浪費時間

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

自推

要ＣＡＬＬ白車

幫你捱

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

推，打錯字

call白車咪搭唔到地鐵， 重要返工

今次真係可以冷氣抗爭

我好撚自私， 香港特別多自私鬼

D 藍絲咁樣搞地鐵，如果搞到有人發羊吊就慘，唔可以郁佢又要call 車

推

巴膠都成日專登坐巴士來回欣賞風景，
搭來回地鐵又唔洗俾多程車錢， 又可以欣賞OL, 正到爆